救命

[30/7 11:09] 劉法顯: ‼緊急‼️
麻煩大家Share比其他First Aid谷或朋友
有位FA失聯已經一日
家人懷疑佢被送到QM後比狗捉
😭希望大家幫幫手😭
性別：女
姓氏：布
身高：160-150 矮小
特徵：瘦 棕色長髮 無FA反光衣 (有機會戴有黄色迪卡儂單車頭盔)
😭如果大家有任何消息，請聯絡 @luckyboy0224 😭
[30/7 11:09] 劉法顯: 星火剛剛消息，有無認識醫院朋友查詢！